醒目既連登仔，文宣組

Fact check左先做文宣是常識吧

post過期催淚彈位巴打，可唔可以幫手影多幾張相？

光復香港 時代革命